★有冇人知最近 d籌錢機構總理去曬邊？

見某間X愛 又賣廣告叫人俾錢佢哋

又換遊艇

係唔係訂緊SVJ